鑽石山開始多口罩人，我地開波未

我喺往黃埔方向月台

坐你隔離

推

光復香港

屌我嚟緊

等緊被罷再加入你地

龍翔道黃大仙封咗

好撚多cam 行開先

你真係冇用。祝你一家不平安

又畀司機自己解封

點玩？

黎緊

一班車頭返工，一班車尾返工咁玩？

邊度黎？

黃大仙

部車攔住?

等埋我呀唔好塞住趕緊嚟

多謝你地，我依家幫塞中